長毛出黎就係話比人知泛民唔係玩造王

個個都知你想造王仲會有人比你得逞咩